樓下公園有個後生媽媽好撚正😍

生完都仲keep得咁好

圖

樓主老母生完你都keep得好好

冇圖點吹都得

地方的媽媽

當呢度係facebook定係你個人嘅whatsapp status

D新移民生能完仔仲正返未生果陣,又肯露又剩,無曬以前果D生完變黃面婆支歌仔唱

有咩問題？

Agger

特別四川果班,靚樣身材正,過去聊9佢傾計又無野

佢唔係新移民，似mk妹細個比人搞大左個肚。望落似21，22碎，個仔都起碼3碎

你形容緊我

我坐左係佢個仔隔離食煙，引佢老母過黎

Hi 黃健煒

死煙剷

你同個𡃁仔講屌你老母

呢種好易溝,個老公通常係低學歷低收工人士,吹多兩句跟你上床

其他人唔敢講，但連登仔講就特別好笑

你無圖開乜野post?

dasadaasa食緊人妻果陣你仲讀緊小學咋

關你咩事？

夠十個正評我出圖

碎乜撚野

你出完圖，我比10個正評你

好有母愛

其實我次前都你樓下惠康遇過個人妻好正

中上樣但完美body
胸大腰細長腿，對正係佢d皮膚真係又白又滑

呢個就係！著t-shirt都睇得出佢好大波

圖牙

樓主的媽媽仲撚正

良好風氣

佢後生果陣真係幾正，唔係點生到個仔咁靚仔

大家新移民老夫少妻，d屋村髮型師食唔少

你老母仲撚正

樓主的媽媽需要性愛

積下口德啦

地方的媽媽需要...

9up

樓主係狗

死黑鬼??
圖???

你係青頭狗